21世紀最長月蝕將會喺星期五19:30UTC發生

有冇巴絲諗住帶㗎撑去睇 "blood moon"?

RT: Bloody lunar eclipse prompts end-is-nigh prophecies – here’s all you need to know.

Los Angeles Times: The longest lunar eclipse of the 21st century is coming on Friday: Here's what you need to know.

冇人陪

有大鑊

一枝公去嘛
男人獨自觀星可以好浪漫

原來連登冇乜觀星撚？

夜晚七點半都要set 鬧鐘？

香港時間+8呀

睇漏左

點解依啲本世紀XX,XX年一遇嘅天文現象好似隔一排就會有一次

月蝕其實好常見

係香港睇天文現象 不了

有冇人諗住唔訓呢今晚？
睇月蝕啦~

係咪3點

Yup 🌚

月亮都見唔到

姐係無？ 係咪訓得

垃圾電話啱啱影到：

未開始月蝕

咁即係我屋企睇唔到

咁你唯有聽朝睇重播

都未開始

3.30am hkt

今次食勁耐，成103分鐘